覺得無希望好頹嘅人同我入嚟！

我而家同你哋講！
我哋有一日會贏㗎！
記唔記得二百萬人遊行？
記唔記得7月1號齊上齊落？
記唔記得每一個你遇到嘅手足？
手足犧牲好多嘢，係好心痛好絕望，
但唔好唔記得點解當初一齊行出嚟！
嗌住同一句號！

因為我哋相信世界會因為我哋變得更好！
因為我哋想好人有好人報！
無論世界而家幾差，幾無力都好！
最起碼做到嘅嘢，就係唔會俾佢哋同化，
記住一點一滴，記得點解最初要行出去，唔好頹！
好好做人！
只要有信念，總有一日可以推倒高牆。

唔知你哋信唔信，但我好撚信！

Up